香港人開始有報應

住屋: 公屋蝗蟲特快,私樓支那炒貴
教育: 廢廣東話
基建: 鳩鐵,港珠澳,人工島
人口: 引入偷呃拐騙專才,鳩愛基金派走你香港人既錢

醫療: 先窄乾香港醫護人員,再引入疫苗都可以有愛滋既支那醫療

唔好以為自己有錢睇私家就唔關自己事,你可能睇開傷風感冒係快既
一日未親身感受過大,中型既病時候係唔會知個嚴重性
最近我有幸試到,包括政府同私家,政府shit到咩地步我唔多講,睇上面條片
問題係私家都要等2個鐘先有得睇,包括尖沙嘴果堆商業大廈擺檔既"名醫"
養X,港X,聖保X我都試過,照mri都要排一個星期,養x仲要無單人房我住
係講緊有錢比都無得住,做手術最快都要排兩個月,講緊私家
除非你係何生呢類達官貴人,如果唔係你唔好以為比得起就得
btw,我個問題暫時settle好,但係政府個排期照mri都仲未排到,要今年年尾
等成年都錯過左黃金治療時間

過多幾年,周街都係多錢過你既支那人,如果你只係一般比得起錢既人,你其實先係最慘果一層

見到熱門全部都係無聊野就知香港有救

Btw私人診所有mri照，一兩日就照得。

係呀,我最後走左出佐敦照,都要等2日
港x私家等得最耐,要一個禮拜

我依加知道有d地方可以安排得好快,但係想講既問題係你要搵囉
香港已經唔係去到所有私家都即刻理到你既地步
講多少少,有晚去法國睇夜診,10點入,1點先出得黎

所以不嬲都話香港已死

我淨係想知道 共産黨的報應係乜！

見到兩個ptgf post係熱門仲8千幾個like咁咪好奇望下有咩咁特別
原來只係捉姦,個心即刻離一離

共産黨回歸前已plan好：點整死香港
溫水煮蛙都講咗廿年

未回歸前都知道大x鑊
香港人仲好認真儲蓄
但大陸人月入一蚊，敢借十蚊果種
畀佢哋管理邊會有希望！

最撚不齒既係一班大叫愛國愛港既狗閪官,柒婆,劏房波
每年袋走你香港人幾百萬糧,再搞一堆仆街政策刷大陸鞋
出事就可以靠老婆仔女既國藉走佬出國

呢個喺預料中事，相信上面一早已經有步處。
今年政府應該會公告香港醫療同大陸正式接軌，一車車大陸醫生落嚟香港搵食。香港人等仆街啦。

唔怕嘅，醫唔好咪斬鳩死個醫生達到完全接軌囉

港豬邊敢

我地要和平理性非暴力

宜家普通私家門診都多左好多大陸人，十個排隊有兩三個都係蝗語。

見有d連登仔會笑人唔睇私家,根本私家都開始高負荷

廢老：本是同根生 相煎何太急

有好多蝗落離私家打針，等佢地特別耐，我入去見醫生唔駛五分鐘就出番離，但我等左成粒鐘。

證明香港人係幾短視, 其實已經唔係自私, 係蠢, 連大學都變蝗蟲景點, 唔係唔會燒到你到, 係仲未燒到都仲可以幸災樂禍, 明明山火, 自己企係山頭到笑山腳D人行得慢

大學唔好話係景點啦,本身都淪陷左啦,大條道理屌大學唔用普通話教

一樣係冚家先移民香港再移外國再自認中國人食兩家茶禮

最好笑係d離地話自己有錢睇私家

然後食住花生笑班公立醫生

預咗

有錢睇私家咪又係等
我book個專科要3個禮拜後先有得睇

有錢時睇私家已經太遲

私家都要等

呢個時勢唯有年紀一大勤做運動 定期做body check

自求多福啦....

你所講個d...只係窮人既報應

買左私樓既有錢佬wfc

睇完100毛呢位黃醫生既訪問,真係要認真考慮下移民

憤青開始有報應定係香港人，你要搞清楚！

我有3層樓,一層斷左會
依加就係話比你呢d柒頭知
好似我呢d有少少臭錢,睇養和睇港安都比得起既人一樣要等好耐
比得起入單人房都無得住
唔係去到賭王,柒婆,誠哥呢d大人物,有私樓都只係好普通既人
無知仔了解未我講咩未?

你係唔信我講私家都開始負荷高定係覺得"有錢"就得?
我都係果句啦,你有錢?你有錢到咩地步呀?

我覺得何生返去養和問題是一大班同佢一樣問題嘅名人係waiting list，佢唔返去養和就趕佢走

唔係有錢就唔係憤青，點解成日講錢，錢真係解決到問題？

盲撚左？有冇睇樓主講咩？

我既理解就唔似係咁
而係事實上養和好top
你上佢個網睇下,醫生既年齡層好極端
一係幾後生一係幾老
因為尖子同有經驗既都比佢lam晒

有時真係覺得有咁耐風流, 就有咁耐折墮呢句好岩
睇番香港人九十年代初期同而家對比, 完全係天同地比
只不過受報應既係下一代

佢又錯唔晒既,今次之後我自己好感受到一樣野
唔係最有錢果1%人,其他都只係窮人
無咩特別

關憤青乜事？ 得憤青要睇醫生？ 香港人唔洗睇嘅？
九唔搭八，你究竟明唔明人地想講乜？

六國破滅，非兵不利，戰不善

認同

不嬲有錢有地位有權力，同普通有錢係差個level啦

你係智慧唔夠理解我講既野定係點,我講緊比一d人知唔好以為係香港"比得起錢"就得,"睇私家咪得囉"已經無得再唱呢支歌
仲有,淨係不停judge人唔憤青咩?有咩方法解決問題呀,講d高見出黎啦

香港人幾時無得睇醫生？傷風感冒睇私家，真正大手術有公立

器官移植唔夠器官係因為大陸人？係因為中國人要保留全屍嘅觀念。

你依家好憎大陸人係事實

睇到你講呢到已經知你係5毛唔洗再講
好無知,紅字果幾行我上面有晒point駁晒,唔知你係咪低能睇唔明
唔想同5毛嘈係事實

上一代食盡晒好處,下一代無晒
下一代出聲反而屌鳩佢地唔捱得
真係溝通唔到

睇下大公司班老屎忽己經知上一代有幾撚ON9
仲要而家好多大陸人上晒位 你班香港人仲做緊低下階層
升職就幫返大陸人 過多幾年位都冇得坐

點只兩三個

比個永遠發展中既國家統治真係
仲要對住班成日吹奏既廢佬更加

中產記得储錢移民。香港遲早被搾乾

好多大陸人上晒位呢樣真
我做證卷既,成日去人地公司
明顯有班支那佬落黎洗錢
又請晒回流支那仔女
推介幾個熱點你地去睇下
一個信德一個鷹君,呢兩棟野次次去親以為自己返左支那

你無錢睇私家咩？二百蚊睇一次？

你蠢到咁 真係好可悲
當有一日你唔好彩懷疑自己cancer，照個肺都要排期排3年，照得黎初期都變末期果陣，你可能先會明。

你覺得我地對大陸人有偏見，但其實你都一樣，覺得香港企出黎講自己不滿嘅人就無廢青。

抵啦

你岸鳩架，去急症室照肺一照搞掂

一日搞掂

有d手術仲要私家冇得做 公院又拖到你就死先幫你打尖 真係好撚痴線

你係咪打錯自己個名？大陸妹咋

二百又好，五百又好，無人比唔起，係等到你驚呀，睇清楚人地上面講既點先駁啦，大陸妹五毛

問題係濫用，未死就唔去急症室啦

睇到佢上面個回覆就知佢無知
佢個世界得傷風感冒

我覆埋係條柒頭5毛最後一次啦,我就去開私家醫院門診睇傷風感冒既,得閒去睇下係咪行入去就有得你睇,等得少過1粒鐘當你嬴

屌你老母，嗱，又唔夠人講就人身攻擊

根本D人唔見棺材唔流眼淚，阻唔到我搵錢就理鬼得你
燒到埋身先知大件事就太遲

Show Blocked User - 大根妹
曬時間

5毛嘅職責就係瘋狂spin, 講一堆無里頭嘅去模糊你嘅焦點

走啦5毛大陸妹

返去大灣區啦傻西五毛，唔知邊個一味九唔撘八，屌老母好叻叻豬喎，嚇得我丫

醫生數目係夠嘅，係啲人鍾意去晒某一撻地方睇

咁我呢樣要利申先,雨革我出錢又出力架
拉住架車仔拉幾箱水周圍派
識到好多女

最大報應就係香港養左一堆咁嘅廢物出黎

重點係你哋好憎大陸人，你哋SPIN嚟SPIN去都係叫人排外

不斷講大陸人製造問題。無大陸人就無問題？無大陸人你哋就會好成功，無垃圾廢青自殺？

港豬

你有錢睇都有排等，睇私家門診宜家越離越多大陸人，十個起碼有兩三個，啲大陸離睇親都唔知點解睇好耐，我睇親都起碼等一個鐘以上，已經係平日番工時間。連中醫牙醫都係勁多大陸人睇。

大陸用左香港好多資源係事實。

私家係唔敢做
我個問題幾嚴重
個個醫生既report都係寫severe
所以聖保x無報價比我

香港嘅九年免費教育養咗好多廢青出嚟

一早計好哂喇

你有車有樓有老婆有仔女未？

識好多靚女定係有好多靚女同你生仔結婚？你養唔養得掂？

就係你地d大陸人要湧黎香港睇囉！仲未明？

我1樓已經咁講,條5毛要拉開話題之嘛
我係中環約個專科要3個禮拜先有得睇

我果次係個主診醫生都話其實好細手術 但係法國醫院唔比佢做 可能賺唔到錢 我都唔知 所以要轉介去公院 但係公院最少要等唔知兩個禮拜定兩個月 可能會感染到變肺炎 最後唔知點轉左個方式就係法國做埋 但係收勁撚貴

兩者都冇必然性嘅關係, 依家重點中國人就係問題嘅根源, 冇中國人唔係叫成功而係叫正常, 但係以上嘅野同廢唔廢青係完全冇關係

btw 只係你地班5毛spin, 我地從來都冇改變過自身立場, 何來spin? 你要唔要查下乜野叫"spin"先再發言

Show Blocked User - 大根妹

唔識同d低智商嘅人溝通 咁撚蠢嘅人都有

中環啲名醫好開心架喎，你哋唔開心啫

所以覺得有錢睇私家就乜都得既人好無知好on9
以為有錢私家一定收,有錢係斷億計就叫有錢啦

人哋有自由

小小事就唔好做手術啦

一早block左,永久封鎖埋

條友好努力咁洗版

話唔定響勞改營入面幫緊手發言, 之前見佢消失左一排原來

你哋自身立場係好憎大陸人，我有冇講錯？

上一代on9
報晒落下一代度

我之前去尖沙咀睇醫生。
睇完直接落樓下照MRI
我諗係睇下你醫生合作開嗰啲化驗中心有冇位

快d爭多d錢移民啦認真，香港人真係無得救，個撚個等同化

唔洗理佢啦,由佢人手推post仲好

係吖，伊斯蘭班撚樣就係我負責虐待

有無呃左啲妹妹仔出黎食飯hv fun

香港人開始瞓撚醒

香港宜家狀況一定係打反擊
要等對家出辣招先可以令香港人作出最後嘅反擊
所以如果支那繼續陰d陰d咁赤化香港，就好難逆轉

但呢幾年睇得出，支那已經等唔切唔知咩原因不斷加大力度

香港同支那都係同時間競賽緊

連登平均年齡好明顯好低 好多傻鳩係度9up d細路就當真理 好似講買保險果d 次次都屌到好似買保險就係傻鳩咁 真係有事排公院死撚左啦 排私院是但開一開刀都廿萬 聽佢地9up真係死得
所以上連登都係當娛樂下算 已經唔會咁認真上心

睇醫生真係出事
窮撚 or 刑事 or 工傷要去公立搞
可以睇到個醫療負擔係哂邊個位

低下階層

自己地方比人霸左，趕唔到人地走，就求人地收容我地...

走到就恭喜你，但唔係個個走得起，亦唔係個個都捨得走

你自己都係被管理嘅其中一個咋睇自己睇得咁高

睇皮膚呢啲有錢都等到on9
反而有時睇政府仲快

我作為一個病人,如果有氣有力查晒每個醫生既底都幾辛苦
mri係一個例子啦,意思即係唔好以為係香港睇私家仲會有唔洗等好耐呢支歌

其實香港係我屋企,唔係去到最盡真係唔想去其他地方

我講赤化嘅進度條呀
咪以為類似支那人講過嘅野就以為為蝗語啦

依加老婆就係果陣識

好似懲教咁啫，做懲教都係坐監，不入虎穴

港豬繼續睇電話啦

錯, 重點係依家我地被搶奪緊自身應有嘅資源, 我地只係要守護返自己應有嘅野, 不論對任何他國嘅人都應該係咁

只不過, 咁啱會搶奪社會資源嘅極大多數都係"中國人", 所以目標先會係中國人, 但係呢種只係叫對事不對人, 因為件事就係由中國人引起, 明未?

侵侵繼續搞佢,迫到佢要係香港掘金就得
所以我好支持侵侵

你都只係被洗腦嘅一員咋發小陣夢啦

首先停咗150個先

但侵侵都唔係好企得穩

咁多人用 windows 就知冇得救

上次我就係開過保險post
就係上次單野搞到我今日咁有感受

不過你講得岩,有時坐地鐵見到小學生又上,一望埋去就知係有問題既人又上
好掛住十年前既舊登,真係好多勁人

點解？

我覺得自己好幸福喎

冇架啦，香港準備俾人洗血啦，逼到土生土長個啲後生個個出國讀書搞移民，剩低就係新移民大陸種架啦，到時香港唔會再聽到屌你老母只會聽到操你媽b

香港人好多混曬大陸種

又自私

有能力好移民啦

你幫左香港人，班香港人都唔會多謝你

你睇魚蛋事件

班垃圾香港人仲當佢地係暴徒

屌你老母啦，優勝劣敗，汰弱留強好正常

97之後落黎都掟返晒上去就差唔多
如果有得同中六合彩選擇
我寧願自己唔中六合彩都想班躝坦消失

魚革暴徒係社會失敗者

文化己經斷左層啦 00後本地出生既香港人都係到玩抖音講普通話
過多10年 可能你去到邊都要講普通話啦

咁點?
你咪又係繼續番工供樓

你睇實你隻66啦垃圾

都幾肯定係咁

之前有線咪報左,依加既小學講廣東話比人笑比人罰

好嘅, 你都係留返響你嘅世界好, 出到去面對現實世界怕你受唔住會自殺

我唔係好想答你wor
正常香港人都知點解

仲有班蝻亞假難民，產科大把蝻亞婆生。
一個蝻亞生左6個女都仲要生

現實世界係好多撚樣屎忽鬼

香港等睇蝗蝻大戰

想問憎大陸人有咩問題，資源唔夠仲要放人入黎，你知唔知公院專科要排幾耐? 係年幾兩年呀，大部分都係新移民，咁撚誇張離譜你覺得正常?
排外唔係負面嘅事，而係一個適時出現嘅option

失敗在幫忘恩負義既香港人

佔用香港資源又點？啲資源又唔係你搵返嚟。香港資源全部屬於香港人，只係少數人反對150。我第一個支持150

要錢唔要命賤種蝗蟲！
大戰
冇文化賤種蝻亞假難民！

支持150

香港係好夠資源好有錢

本身佢哋係垃圾，全部無業

最慘都係我地

咁d資源係咪俾本出本長嘅香港人呀?
呢個政府根本唔係為真正嘅香港人服務

一個無業垃圾去幫香港人，想笑撚死我咩？

咩撚野報應，我有得揀呀?

政府，建制，泛民啲仆街生癌就報應la

喂唔好講呢D病啊，講緊急既你都死啦，急症一定係要政府醫院架啦，日日咁多廢佬排急症，之前個大陸婆又打護士你唔死?

點解要比你？應份架？你又唔送錢比我使？

樓豬你都有啲錢，走唔走到？留錢係香港，遲早比支那攞埋。

少數族裔=本土香港人

老豆仆街,執應可以執落個仔身上
有無咁都唔明呀?

係濫用問題

唔通靠班要番工，不了咩

自己爭取番本土回憶有咩問題

咩開始啫
不嬲都有

大家唔洗理條大陸妹架, 佢只係9up一堆野賺緊5毛
講d野一d point都冇連屌佢嘅價值都唔存在

你都on9,唔好話希特拉仆街，報落全人類到

香港富人做嘅嘢香港窮人受返，
依啲叫報應？
大開眼界

真香港人係自食其力、莊敬自強

上面講左,我係香港出世香港大,呢到我屋企
我唔鍾意自己屋企污穢就放低走去搞人,不過最近有少少動搖

有幾多廢青攞緊綜援？

唔通靠班要番工，不了咩

自己爭取番本土利益有咩問題
編輯

咁點解要分俾新移民，應份㗎?
新黎新豬肉，對香港無貢獻，又無學歷
無錢學人移民做賤種
論分配資源都係土生土長嘅人先啦

沉默唔係幫凶?
我就真係大開眼界啦

啲有錢佬/商家係我老豆我會受到香港你所講嘅報應？
咁牽強都講得出

做譚仔阿姐唔係貢獻？

wa! 正 !
block 得 !

以前香港人無出聲？
你瞓撚咗幾耐定係啱啱出冊
更唔好講窮人出聲無人理

個老豆叫沉默
你話牽強咪牽強囉

香港無人做? 一定要新移民先肯做?
出面嘅國家移民政策都係投資移民同專才移民
就算無新移民都唔洗擔心譚仔請唔到人

真係新移民先肯做

使撚！本身有居英權申請權，隨時可申請。

沉默多定出聲多呀?
我洗唔洗做個research幾多人屌過政府扣返條數?
個topic要叫7654321個香港人開始有報應?
仲有,係咪上fb屌兩句叫出左聲?
香港有幾多人擺過工,佔過中?
最多人既9月30號都未夠70萬人呀
1成都無,概括用香港人都踩到你玻璃心呀?
對唔住囉,我無加大部份係topic前面

咁咪學澳門咁
輸入外勞 但外勞做夠7年都冇得拎身份證！

我哋可以做啲咩

你都on9，人工低請唔到人，個人工自然上調，然後會多人做，根本唔會對社會結構造成影響

香港不知幾多人想打份hea工過日晨，尤其係師奶

咁啲人邊肯嚟做？條件唔夠吸引喎

飲多d 喜茶 返多d 大陸 多d 鼓勵引入中資
支持國貨 唔討論時事 傾下幾時去食地底撈
返大陸睇人民醫院

冇外勞市場會自己調整人工
依家咁撚多支那移民其實係做爛市 搞到好多基層工永遠冇加幅

三萬蚊請個大波港女做譚仔阿姐好唔好？不切實際

做個成功人士，起碼搵到份工養到自己

做低B工咪低人工囉，做waiter 想有五皮一個月？

又係香港人抵死系列

唔駛教佢啦

譚仔係返益150政策
之前有㨢咁多米線嘅需求咪

洗撚理佢實唔實際咩，呢個已經係企業嘅管理問題啦，譚仔因為請唔到人又做唔住，全線收皮都係一種自然淘汰，對社會運作都唔會有影響

廢青食屋企多，但真係攞到綜緩既好少

好似係我教緊你哋喎

哇，你咁叻，大公司老闆嚟架？

香港真係唔掂，做官無咩遠見同魄力，根本推行唔到咩改革，歷代特首都只係識好大喜功，學人搞填海搞大基建🤦🏻‍♂️

香港的行政主導根本荒謬，行政長官無政黨支持，唔明佢點行到行政主導，點行一個強勢政府出黎🤦🏻‍♂️

最後搞到強勢政府不成，而立法會先天係垃圾會，最後洋人法官開始被人篩走。

無論行政、立法、司法全盤淪陷，香港敗壞的結局一早釘左係牆上面🤦🏻‍♂️

關你撚事呀

父母始終會有死嘅一日，佢哋遲早食政府

屌你老母啦

香港人只掛住飲喜茶
燒到佢地個份都唔會理

你間公司幾時上市呀？

啲五毛一早已經捕住最新
一見認真post就搶頭幾個留言控制輿論

好多香港人都安居樂業。

住得細，不嬲都住得細，工作壓力大係因為全球化，同全球人才競爭

依家全世界每個地方 都俾 蝗軍 搾乾梗

低B工比電腦取代

你知啦，唔叻嘅人佔大多數

講真,唔講外國啦,淨係支那人反抗都勁過香港人n倍啦
最叻果班都係坐低開始唱今天我
我係官我都未撚驚過啦
抵唔抵死,自己諗

仲有,呢個post唔係想一面倒屌呢邊既人,係笑埋班差佬,政府既中下層
睇下出面d post幾多傻鳩想考入去
棄卒都做得咁開心,所以都抵死架

正確
成日有人以為自己買左醫療保險就唔關自己試咁，其實你份保險幾貴都好，一次大病就已經可以bye bye

祖國

最緊要係搵到錢去改善自己嘅生活，啲岸鳩仔搞破壞使撚理咩！

推

聖保碌 一點排到第朝七點
10個排隊 7個大陸狗 屌你老母
有錢都冇撚柒用

大病複雜case私家會掟返去公立

係好急症少少

其實大陸搞死香港係恐怖
最恐怖係有班賣港賊

唔係開始架喇

成日要返工不了，咪有報應囉

都講到口臭啦

大陸點搞死香港？香港人越嚟越有錢，香港人好鍾意錢

有冇報應都好佢地都係照返工放工, 唔係點供樓? 呢個地方係咁反常架啦, 唔係點解個個都想移民

唔止濫用啊，人多起上黎真係緊急症既人多你都死

咁咪叫濫用囉，邊有咁多急症

話照就照呀五毛狗？
Xray confirm 唔到cancer
CT要排
重要抽活組織
抽血驗癌指數肯定

已經心灰意冷

包括你呢啲賣港五毛
養嚟出賣香港
幫香港倒米

多得港女賣港

認真

買醫保危疾應該幫到d?

我覺得最恐怖係一班各方面受打壓嘅基層市民真心支持個班賣港賊覺得反對派係只係想搗亂香港

又係話連支那人都反抗都勁過香港人
講真外國反抗有用係因為直接面對個政權
係香港大家都知中國控制
香港政府根本話唔到事
你要有效反抗就要去北京

題外話 外國暴動出發點係好，但往往變左爆閘偷野，爆入銀行搶錢

見過一單
上海特登飛嚟香港搵指定醫生醫

原來呢個世界資源分配會唔公平到噉

獅子山精神
行上獅子山跳落嚟咁就真係精神仔啦

唔知點答你

幾年後既香港只會更差

宜家咁多聲音叫政府截停150，但政府都可以無動於衷，完全無諗過回應下，屌佢老母

咪屈個政府
有出聲叫你地唔好阻人團聚架

咪撚理條on9大根妹 當佢推post啦
果日去睇聖保祿夜診
成堆蝗話好似番撚左大陸咁
過養和又係咁
最後喺聖保祿等左我兩個幾鐘

推，d人應該只睇第一頁

依家無乜嘢係林鄭話事
佢打北京工

真係成日睇私家果班先會知

無嫁喇, 8成香港人一齊仆街死喇. 個2成得益者拎住d錢去左美國醫院. 大家一齊努力做個2成得益者, 咪無問題囉

咁又唔會，香港好多屋企有幾層樓既廢青
又不斷有廢老返大陸娶老婆生仔

父母死左佢地就租樓比依D人既仔女，然後呼吸收息到死果日

真係以為香港識分身

屌你老味啦政府

我痾嘔到七彩 差唔多成10個鐘

一滴水都落唔到肚

去急症竟然要等4個鐘先上到病房

之後個怨婦護士仲要連鹽水都唔比包我吊

我自己都知唔吊鹽水應該好快收皮

最後上病房 醫生話我再遲少少就要洗血

個陣嚴重脫水到急性腎衰歇 吊左幾日鹽水個腎先識醒

香港政府： 大陸利益優先，土生土長香港人利益得閒先諗啦屌

公屋：話之你大陸十層樓收租，喺香港無收入，優先申請公屋 。香港人繼續住劏房
醫療：每日 150 歡迎落黎洗腎 ，香港人繼續排十個鐘「急」症
教育：加強愛國教育政策為上，中小學要加強愛國教育，咩港大中大呀要換血搞愛國。香港人真正嘅教育？ WFC

一句到尾就係要踩到你上心口

有幾多人安居樂業

我都係去私人照mri
屌你老味 高燒唔退都要我等

排咗你cat3等咗好耐先等到醫生？

樓主有錢可以考慮移民啦
你有幾層樓 起碼都有千零二千萬
但係都改變唔到個環境架

係就就趁早 個港共政權唔會理得香港人死

唔叉知啊

宜家記得可能要5-6個鐘先上房

因為入院個陣係深夜2 3點 上房個陣好似係派藥時間

上到房先有鹽水吊

個陣出院差d想去急症搵條pk護士屌老母

根本已經唔係有冇錢有冇買保險嘅問題
而係你肯比錢出黎都唔到你去睇
係唔洗好似公家等咁耐(上次緊急都等左我個幾鐘)
但都已經唔係以前咁快咁好嘅services
特別係法國差左好多

紅十字會經常告急的真正原因

係，要配合中央同化香港政策，十年後大部份香港人都應該無咁憎共產黨

我相信d醫護都做到癲
唔識你無咩需要刻意玩鳩你
應該唔係特登既

點解要去聖保䘵睇？無其他少人啲嘅私家醫生咩？

痾嘔小問題嚟，講到自己就嚟死咁，屌你老母

腎衰竭咁嚴重？

以後改叫大灣區人
香港人漸漸被消失

安居意思係有得住，香港好多路宿者咩？好多人做嘢唔開心唔係因為大陸人，係因為份工本身有問題或者面對好大競爭

我之前去睇感冒排左三個鐘
吊佢老味
香港只會愈來愈迫 第時一千萬二千萬人口

比包鹽水都好吖大哥

已經同個護士講 所有野都嘔返曬出黎

我未見過可以嘔清水 真係完全透明既液體

點解我唔舒服唔可以去離我最近嘅地方就醫？
聖保祿你都未撚識得打就咪出黎柒啦
同埋唔好話私家醫院門診啦
我去睇中環同銅鑼灣啲私家專科
咪又係一撚樣等成個幾鐘仲要比堆蝗包圍
定係你冇錢睇私家未見識過呀

是但啦心已淡
一齊攬炒好過
一係儲錢移民

睇病係揀最快有得睇

人各有志, 大根妹企係 Marslow 5 needs最下層, 清企係中層. 根本唔岩channel. Apple to apple. 香港人已經比非洲人幸福

哦，廢青搵唔到錢就揀攬炒

無第三條路咩？

即係我睇病再要打電話問齊十八區啲醫生邊個快啲先？
其實可唔可以有啲醒少少講野有point啲嘅五毛

唉 覆咪岩岩果個唔再覆佢
對五毛咁認真係我真心左

使撚呀？去私家睇見多人咪去第二間囉

我樓下有三間私家醫生，唔係間間都咁多人，我相信每個香港人每個人嘅樓下至少有三間私家醫生

都未開始要俾利是
還早還早

問題係香港青年覺得自己ACTUALIZE唔到自己囉，問題唔係大陸人，SELF-ACTUALIZE係成功人士先做到，成功人士都唔有車有樓

係做到自己想做嘅嘢，好多後生仔做唔到自己想做嘅嘢

想做到自己想做嘅嘢係要好努力，煲劇瞓教就得，買車買樓等下世啦

新一代已洗晒腦
身邊唔少中學生屌佔中
小學全部講普通話

建制泛民根本一堆人
話cut 150有邊個出聲？

佔中係嬉皮士集會啫

係啊，快啲躝啦

都唔知你地同隻5毛嘈咁耐為乜

推到上熱門

嘈完都無用架，你仍然係一個垃圾

學到嘢
你咁鐘意大陸人 呀叔你有無打算將屋呀錢呀俾晒新移民 睇病讓新移民先

等我地啲垃圾廢青學下野？

我無話鍾意大陸人吖

因為好似你咁既人太多，成排美孚新村舖位既大有人在，香港乜唔洗排隊？公屋排居屋食飯排搭車排泊車都係排優越理財優俊理財我理得你優賓周理財啦，咪柒又係要排，錢咋嘛，人地班大陸土豪無咩？樓咋嘛 理撚得你15%25%話知你加撚到去200%額外稅，照買

又學到嘢
我地房屋 醫療 教育全部都要讓大陸人先 然後原來又唔係鍾意大陸人
呢啲咁高尚嘅情操 我等廢青真係學都學唔切

呀叔好嘢

我都有開post屌
都冇人理 熱門全部都係做雞個d垃圾野
想香港人覺醒
應該只有經濟唔好 成班撚樣冇工返
先有共識反政府 日日返工返工
唔殺到埋身 個個都當冇事

講得冇錯. 最慘係市民要去幫呢班賣港既人去受!!!

希特拉最後係想德國人死撚曬佢

唔關我事
出過n 次聲 點過唔少人 出過唔少街
換黎既係全年齡層同時放逐🤷‍♂️

依家睇淨低個班香港人表演🤷‍♂️

呀叔做嘢, 唔洗你教! 呀叔話問題唔係大陸人, 係香港青年自己問題!
btw, 香港青年接受左香港教育. 香港教育好似係由上一代人制定既. 個問題好似又去返上一代人度.
香港人短視, 依個係真 一齊攬炒喇

對投建制班垃圾黎講先係報應

我都唔鍾意啲廢青架，殺撚晒佢哋呀？

老實講，接納新移民乃民主派所為，當時政府係反對。
加上建制派又擁護政府，新界又被統戰，只有支持本土派同埋新界保守派先可以undo新移民政策。

等睇廢老死先定廢青死先

對唔住呀叔 你唔好慺住先 陣間又講錯嘢

廢青, 唔好激呀叔! 呀叔都唔擺得幾耐. 入黎係為左教你野, 塞錢入你地D廢青袋

唔撚了 真係屌唔住 笑到我仆街

廢青與廢老交流政治

其實根本就無廢青，後生仔肯學肯捱肯做，點會廢吖，懶青就有

呀叔你唔係淆底呀？我好同意要對廢青殺無赦

懶人要殺無赦啫

你咁得閒同阿叔傾計，唔使返工返學咩？

我識個廢青一年返367日, 1日返25小時. 我又識個呀叔返1日返24小時, 之後個呀叔知道自己唔夠勤力, 所以去左自殺

FYI, 香港unemployment rate <4%, 我估係有老既contribution黎.

誰叫香港回歸中國

我個名

我開溝日本妹好多like,救香港冇like

其實基建有咩問題？唔擺錢係基建邊養到咁多人？唔通靠科技？

後生仔失業率特別高

同埋失業唔代表懶

所以我都好buy呀叔你既point, 香港最好del哂d懶過我地呀叔既後生. 我地呀叔起碼日日打2份工, 日日做25小時. 少過我地呀叔既好去打靶.
呀叔伯爺咁靚仔, 日日都打3份工喇. 最好香港後生個個好似呀叔咁靚仔, d後生無呀叔咁靚仔都好去打靶.

你數漏左

蝻亞狗坐大

第時講廣東話應該要坐監

投泛民左膠 建制 離地港豬
全部仆街冧家鏟

有心無力

咁肥矮柒醜蠢嘅人典算好？

咁懶過呀叔你嘅人典算好？

公立醫院你緊急可以好快嘅... 都係要死下死下嗰隻咁急囉

焦土傻閪們最愛既焦土出現了

但可以點做
一早比人dq哂

好早已經話焦土撚弱智
傷唔到共產黨自己人仲要全部攬炒

你去告示打道天橋觀塘碼頭睇下先

有名你叫：港豬

佢地唔會覺得係報應，係世界根本就係咁，比人踩到上頭頂只要繼續有錢搵都理鳩得你

本身都有大陸朋友，我個人認為錯在共橙擋不在人民，但你呢d咁既盲毛盲反無論據係度嘈就憎

有無諗過唔埋堆巴大家
過多三十年就比新一代嫌棄
而無力反抗

push

應該推既又冇人推
香港人係咪前世做太多壞事
依家比支那蠶食

無乜好講
祝樓主早日康復

睇下彩虹邨變旅遊熱點就知咩事
住個到既人 真係多得班所謂既媒體報導唔少

照野最快係識人

除咗正皮乜都做唔到

懶咪窮囉

全香港露宿者多過十萬？

共產黨係有錯，so？害到你哋肥矮柒醜蠢懶？

係

千幾個咋喎

擺明撚九你同你講多浪費

哦

仲慘過台灣

其實主要係中產有報應 窮人有社會保障 而有錢人係社會上有優勢 各方面都唔會有大影響

搞而攤野既人，上曬社會高位、有曬外國護照啦，係淨返我地⋯

欣賞呀叔你正能量。勤力就可以脱貧。
好彩我夠勤力買下債買下股收息都養得起一家6口，可以一個月返10日地盤都夠我蓄下錢。我再勤力啲，我驚我會養多頭家

勤力起碼唔使咬老綜

岩呀

而家私家醫院多左好多有錢大陸人黎睇

後生又無父幹
自己努力d
學好英文
儲錢走啦

移民外國你嘅年紀都加分

依家香港人一係好窮一係上晒岸
好窮個班就等支那玩殘
上晒岸個班照日日嘆世界

唔好因人廢言 佢憎大陸唔代表佢所有對大陸嘅言論冇道理

個大根妹真係好痴

屌我竟然認真覆咗條五毛

btw中共真係洗香港血洗得好落力，啲小學生講曬普通話不特止，仲有每日150，仲未計單非雙非生埋啲00後10後
香港人驚第時社會環境唔好同比唔到資源栽培啲細路就愈嚟愈少人生，相反啲蝗同新腥港人就好似唔洗自己養咁日生夜生
香港真係凍過水 唔洗等2047

My anxiety is this: not that this community's autonomy would be usurped by Peking, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong."

出自:彭定康任內最後一份施政報告（1996年10月2日）

轉份低薪hea工，娶個港女做幾年主婦生兩件，上左公屋細路大哂就叫佢出返黎做野。咁玩先得。

只能夠講香港人抵死 唔同年代做埋既野引致今日局面 少數清醒知道方向既人 但可惜 依家呢個局根本就冇得轉 16年已經係最後機會
506070後嗰班唔使講 食盡港英既好處食正水喉 只係一班生岩時代 好食懶飛 只係識炒炒賣賣 出賣下一代既人型畜牲
80後唔使講 鵪鶉到仆街 唔少岩岩上樓 上左5年10年既80後 已經慢慢成為一個政治冷感 唔敢反財閥反政府既鵪鶉 將個波諗住交比90後
至於90後95後嗰班基本上同00後一撚樣 比大陸洗腦 不理身邊事 只為享樂 玩抖音返深圳玩 飲喜茶 靠呢班人?死撚得啦
最後90-95呢班 經歷過97 沙士 14年 嗰陣大多數都係大學生或者剛畢業既你地 仲有幾多個嗰心未死仲想救香港 經歷過16旺角單野 立會dq等等
但係呢班少數既人 又有幾大既力量可以change the world呢

ps 95後既垃圾 拒絕喜茶抖音 拒返大陸玩 打完垃圾話 係時候夠鐘瞓教

鬼佬唔係儍

要危殆先快
我上次緊急都個幾兩個鐘先見到個醫生

係痴到勁撚恐怖 想像唔到呢啲人係咩環境受咩教育長大

雖然唔奶英國佬鞋底，但係起碼人哋真係當我哋係人
而唔係當我哋係狗咁撚同撳住嚟搶

五毛當佢曲線推post算啦
我之前對佢都真心左

講就易，邊個肯自己都養唔掂仲生多兩件揾自己搞，寧願留多啲錢自己過得鬆動啲，得閒去返個旅行算
我諗除咗特别鐘意細路嘅人之外，就得啲mk妹比人搞大肚先焗住生

敘利亞咁嘅環境算好快

香港九年免費教育